如果民建聯改名，應該叫咩好？

不如叫「泯撚完」？屙完之後泯，泯完之後掉……

民主建國協進聯盟